求法律JJ 離開保險公司後的培訓費問題

本人在前保險公司仼職未滿一年，就轉了另一間保險公司，但沒有做過仼何單，$1都未拎過公司
都要賠培訓費
佢依家出左信要我十日內比佢$12000
未拎過錢就劏我咁惡？

要 你份約寫咗的 兩年定三年內轉會都要畀

我都試過 你轉左第間保險公司做？

邊間

小弟參加大專生計劃
再加上上網睇人話幾堂唔值$12000
小額錢債審裁處已經話過唔合理
所以我都想上

不過的確簽過條約
話12月內轉公司就要賠
但我想上訴

簽果時又肯
而家轉公司又上訴啦
祝你好運

照搵勞工處先啦

最多咪照賠, 呢d不平等合約, 試下又無壞

已經唔關勞工法例事
係合約法

由頭到尾你都唔係佢員工

合約法都要合理先得架

上堂之前簽晒contract講到明一年內係第二個地方掛牌要罰12000蚊

唔合理就唔好簽
簽嗰時就合理
走嗰時就唔合理
咁撚樣既人學人賣保險？含撚啦你

你條盲撚邊隻屎眼話你知我做保險

你都on9, 打工仔有得揀？
香港有咩公司可以跟足合約比人準時收工？

輸打羸要嘅戇𨳊仔，仲要上黎問

賠錢啦垃圾

政府一蚊賣地合唔合理？1000 蚊租比哈羅合唔合理？

合約生效有幾個條件，有要約（好似係咁叫）係其中一個，反而合唔合理唔係考慮因素。

利申定先 唔係律師 睇左律政強人一次

Liquidated damages